用支那寶係五毛，用淘寶唔係五毛

連登大陸佬點睇?

利申:兩樣都唔用

佢地最新point: on9仔以為一個logic可以用係全世界

tmall大股東係日本企業softbank，咁可以點駁

唔使回了

其實2個concept 都係一樣

乜撚野大股東呀屌你老母
裏面d舖頭全部係支那開你都明幫襯係咪抵你老母俾狗屌

屌人用淘寶=五毛

波台on9仔為左硬膠而走去推吹捧支那寶呢d on9野。

又係唔識分製造同牌子。

嗱，費事有人借啲意屈我
我冇講過用支付寶同淘寶就肯定係五毛

水冇得㨂，淘寶有

政府用你既錢買咩水控制唔到

但你自己錢係咪益支那公司，係咪賣自己個人資料俾支共，係有得㨂

無支付寶戶口，無淘過寶，就會變日本人，用gmarket就係韓國人?

用amazon就係支持日本企業
Gmarket就係支持韓企

用淘寶就係支持支國公司,支持支共

買枝裝水都影響唔到俾錢支共

啲水用唔哂都係倒落海

1. 沖涼？屋企煮飯？

2. 俾幾多錢係定左，你用多用少都係俾咁多支那

3. 其他嗰啲支持，但同用咩水冇關

俾生意益支共係錯，但現實好多時阻止唔到

能力範圍內盡量減少益支共同俾支共控制

冇辦法所有地方做到都應該盡量做

咁似果句 我冇講過話我冇潛建 既？

無知到
簽左約,你一滴都唔同照比咁多錢

幾多歲?

連登仔邊個能力去到影響政府?

同自己利益有關咪選擇性失明囉

個point 講到口臭
個個po 都loop 一次

連日用品嗰少少錢

淘寶平嗰少少都'冇能力'承受？

除非攞綜援，否則就係賤種

講緊政府俾支共買水既錢呀

依家係多到年年倒落海

唔該講東江水嗰啲唔好再妖言惑眾
邊個幫襯買東江水--香港政府
香港政府親中愛國關飲東江水咩事
水喉嚟到就係東江水
到你揀要水塘儲水定要東江屎水咩

淘寶係你自己主動俾錢買
根本成個原理同邏輯都唔同

利申返，跟關sir保達哥

講講下當初唔應該屌藥房佬
佢地都係劏大陸仔姐

有份屌達哥嗰啲出嚟講嘢未

得假膠屌啫

呀唔係
仲有個未來撚呀廢

不嬲以為佢係假膠

兩樣都有屌

係喎，仲有主動交稅俾政府
我地應該全部辭職唔do
唔好益中共

岩呀
睇緊東張西望就唔係睇緊tvb
唔睇膠劇果時就上連登話你班睇既係tvb打手

咁你357年唔駛沖涼喎